正式宣佈Youtube可以取消訂閱POWPOW

做屎忽鬼PM叫佢唔好同契弟龜頭合作被利用
點知反個轉頭話多左人睇多左訂閱
亦話唔會理YOUTUBE事事非非
好清高,都係果句啦乜野人就痴埋乜野人到

已取消所謂既有心同高質POWPOW

乜水

睇過既人咪知,唔識既人重好以後唔洗知
痴得契弟龜頭都唔會係好人

Professor Pow Pow？

無錯,係

即係點呀，龜頭bob?

之前終於露底 同乜野J 一樣同一類人
成班人仲高質高質咁睇

舊登契弟

互惠互利，唔通要做youtube界毒撚先算高質咩

D片改埋d死人content farm tittle
宜家仲要痴個垃圾

條友好多懶音
聽得好辛苦

搵食重要,但出賣人檐就真係

分上下集 加片頭片尾 真係內容根本無乜

呢排好低質

本身有睇開

見到大J出現係佢條片 已經冇mood睇佢之後嘅片

黐脷根
同埋所有國、廣音都讀成角、港

舊片有啲幾有內容有睇晒，新出嗰啲片分上下集，呃廣告費拖鐘咁，內容加埋都冇1分鐘，留過言講呢個問題仲比佢啲死忠屌

其實唔高質 一條片講得哂嘅嘢斬開十幾碌嚟放
啲料其實你肯搵都搵到 唔明點解咁多人吹奏

訂閱過佢嘅人都係腦殘

說好的西貢結界 咁耐未講

啱 其實啲料好多都喺網上翻炒

邊條？

講睇掌個條片

仲以為佢係清泉
香港YouTuber 真係無一個唔鳩屎

仲有bob叔

啲口音好撚支那

笑撚死 又反

理撚得你 廣告錢已袋
真可笑 連登仔把自己看得那麼高

根本全部所謂"解釋"片都係炒冷飯，外國youtuber一早已經解釋哂，執人口水尾再加少少工就出到條片。

本來都幾好睇
但現家係咁拖 講完一樣 第日又講第二樣
現家仲越黎越癈

大J

係咪開始冇貨賣先咁

而家拍既都係垃圾
以前都會望下

屌 呢條廢物講嘅野全部youtube一早有
只係將英文轉做中文重新包裝再講一次
條條片都係吱牙膏咁
講完啲皮毛野就話請訂閱同share 我屌你老母啦
然後好多時都不了了之轉左另一個topic
講野又難聽又懶專業 仲好意思叫自己professor
真係想睇啲神秘事件詳細解說辛苦少少睇英文好過
呢條廢物唔該快啲收皮

人地呢家要傾向小學雞市場
重記得佢覆我不怕流失觀眾

反了反了

利申： 以前有睇 宜家冇乜睇

反咪反,痴得舊登契仔都唔反???
唔通幫佢出打J POST你D二手料好正重好聽過網台節目

以前其實ok，但近呢半年開始無咩料到，完全無嗰種睇完係會「噢原來係咁嘅一回事」嘅感覺

識英文 建議睇scaretheater，起碼人哋全部用一手資料自己分析，唔似條垃圾淨係識執人口水尾

D片越來越無聊

我覺得好高質，已介紹比一堆FRIENDS訂閱

之前係隔離post話咩pow pow 兩句, 即係比啲打手屌到反皮, 話咩咁叻您拍囉, 人地義務拍架？又係個啲跑得快過隻馬先可以講馬

之前等佢紅衣女孩 之後又出人肉湯仲要2集無內容
之後又加個黃衣小飛俠 一忽忽咁片

終於有人講, 紅衣小女孩完全冇哂影, 人肉湯又係, 已取消訂閱

似作故多過事實
作唔到落去咪唔出片住

不嬲垃圾
一條片出得個幾分鐘 下下吊你癮咁款
都唔緊要啦 最差係
成日話黎緊會講更多 之後又係咁開新topic 舊既又次次都冇左回事
唔出你都交代下啦
呃鳩觀眾 真係唔好再撐啦

港豬鍾意支持契弟都人所共知
你地支持,我就睇佢點樣好似舊登契弟咁出位

等左人肉湯幾集都未出
成日講講下轉topic

淨係睇開Marco 體驗師高質十倍
Powpow 把聲好撚難聽聼撚到想訓著

有咗一眾連登仔既支持同埋祝福，恭喜powpow事業即將迎來高峰

自掘墳墓

逼人睇上下集真係好on9

其實普普通通講啲deepweb同都市傳聞就已經夠做

係要痴埋條J度

佢班小學雞fans唔識睇呢啲架傻仔

呢類片最好睇嘅
我覺得係LEMMiNO

求marco youtube channel 唔想睇pow pow想搵其他野睇

佢d片題材係幾吸引
但幾乎條條都係睇完等於冇睇
成日個conclusion都無寧兩可
咁我撚使睇你咩

最近個d已經係呃views

不嬲都唔撚睇㗎啦
大陸仔咁 把聲好撚難聽

有連燈仔加持
pow pow 他日必定更多人睇

不嬲覺得佢垃圾
拎啲故仔講到似層層咁就當正自己professor

條友本身都冇料但成日有班人吹奏佢 真心唔明點解
佢啲片咪就係直接讀content firm比你聽 唔明點解有人會話佢高質

真

同一個內容分幾條片出先叻，呃盡youtube廣告費

以前都有d片ok，當有個人整合下d資料講比你聽咁

依家d片真係唔得，一件事分兩集，拖長黎做但內容又少

其實我對外星人文件個類有興趣啲
啲都市傳說去到最尾都係改圖 惡作劇
依家越黎越少睇

黎緊我會拍更多嘅影片

之前嗰D都OK,但呢紅衣同人肉湯就真係抵鬧,
冇結論就唔好出啦,一係就有結論先一次過出,
好似解剖外星人噉拖一兩個禮拜都冇咁嬲,
而家無了期咁拖真係好唔掂,段段都係噉我都識講啦

成班撚樣嗰頭吹奏完
依家就不停
屌佢
執人口水尾 講嘢把聲難聽
為咗攻擊人可以去到幾盡

同埋講真都係互惠互利姐
人哋一問咪一答囉

一早退咗訂閱 頂唔順佢把聲

我都睇左佢好耐
不過真係覺得呢排D片內容空泛左好多
以前D片睇完會覺得好似解決左一個疑問咁
依家就係話你知有呢個問題存在,想解決?等下先啦
然後下個星期又開多個TOPIC...

咁把聲真係難聽吖嘛

你以為你係邊個，無人識你，你慢慢睇契弟

出親d片都有頭無尾

以為得我咁覺得

Marco 體驗師 真係係暗網同觀眾解密deepweb文件
又用bitcoin 係deepweb買片搵內容
個垃圾powpow將d偽科學農場文，google兩下就當內容，下面班小學雞fans當佢神咁拜，睇到火都黎

樓主cap張圖睇下啲對話

冇睇過佢btw另一個post

講事實佢班fans唔鐘意聽 最多鬥快屈你係小學雞
唔肯面對事實

我feel到powpow要紅喇

明明之前仲有班死忠吹捧
而家死哂去邊？

人地mon緊po等緊機會
開新po圍爐 再笑我地低質

其實大家真係唔介意等, 但紅衣同人肉湯係直情爛尾 , 啲打手重要話比多啲時間pow pow搵資料, 佢好努力架啦...喂大佬而家唔係我拎枝槍叫佢講呢啲題目, 未搵夠資料咪唔好出片住囉, 啲打手惡過狗

識聽一定係聽懶音

佢地真係好高質

不嬲都垃圾黎啦

呃view數呃到...

3分鍾一段片

開頭講埋乜春大家好+ 片尾叫人follow佢果d罐頭句

=成條片其實得2min

仲有佢d內容其實都係上網copy 照讀

有次睇話咩日本8呎高果個女人 上網一search完完全全照讀出黎

屌你老母連登仔 成日盲反 你以為個個都要無youtube分紅 要豪無回報咁俾你地娛樂

把聲死老豆咁，聽到已經唔想睇

冇sub過

未睇過 有無出樣？

最反感係跟排有幾個topic 未講解釋
你係搵唔到個真相嘅 一開頭就咪拍啦
問你做乜未有真相又唔撚覆
比個交代都好呀
吊住觀眾條癮你真係招haters

覺得新嗰個highway仲高質過佢
起碼人哋出半個鐘片詳細解釋成單連環殺人案來龍去脈
感覺有做research 唔似powpow咁抄人哋炒冷飯

who

詳盡得來又可以學英文
啲animation又整得好

跟住落嚟我會拍攝咁多有關於xxx嘅影片同埋下集詳細解釋
嚟緊我係會整更多嘅影片 希望大家可以訂閱我嘅頻道同埋俾個like

邊撚個啊，講撚到一舊舊你老母生少左個腦比你？

黎緊我會去整更多嘅影片

已經即刻退訂unfollow

平時聽佢講野都冇乜野
啱啱一用耳機聽
屌 又痴利根又有懶音又有蝗腔

最近悶左好多，又短，都係間唔中幾集幾集咁睇

邪教咁

真心on9, 痴個咁多haters既臭蟲，應該痴下達哥， 實無死

黃大仙果條， 衰在依條係佢咁多片最差果條， 睇完無咩新奇野

有啲主題話會再講但好耐都無再理

佢連登名係咪咩power

powpow 爭落好多片數未找

有聲

條友連基本講野咬字都有問題，都唔明點解會有人覺得好聽

邊撚個
我睇何蛇講足球理論學術過佢多多聲

你咪取消

我繼續睇

唔係講笑 而家次次都cut開嚟講 擺明想賺多啲
前期都一條片講晒所有野

大J我屌撚死你老母呀

第一次睇佢人肉湯條片，佢又要第二日先放part 2, 咁自己上youtube 搵其他外國講解， 發覺條友根本係英譯中就出片

盲撐個d真係正戇鳩
係另一個post話powpow近排d片低質左
有條傻鳩屌柒我仲話只係見到剪接越黎越高質
我心諗 佢d片都只不過係左砌右砌邊度有剪接可言

btw樓主可唔可以post埋個pm出黎？

之前有個YouTube post我講起pow pow
有個pow pow fans竟然覺得佢同大j合作無問題 真係人唔笑狗都吠 估唔到child登真係咁多大j fans

屌
佢啲打手真係惡過狗
之前我講兩句又有條友起曬屌鳩我

下下見紅就反 怪唔得至無哂啲高質YouTuber

嗱 公道啲講
啱啱起頭既時候佢的確有自己做資料搜集同睇好多文件既
最威個單就係破解左slenderman （冇記錯既話)
佢的確自己send e mail去聯絡澳洲既圖書館俾證據佢 有機會係全球第一個解釋到個都市傳說既人

不過近期啲片就真係睇完好似冇睇咁
唔係冇下文 就係個conclusion佢自己都唔係話大機會
取材又係個啲成日聽既傳言 答案同我自己上網睇既又差唔多

剪接又冇咩進步過 係個八尺大人個條做得最有效過

如果佢啲解謎仲係咁 我睇翻恐怖鳥作故仔唔好?

都唔明有咩好聽，將啲事件直述返出黎，講左等於無講

無視哂成個post提出近排所有既缺點
一句見紅就反 無論點飛埋黎 fans質素

Powpow d片睇唔出有咩變差到 依然係自己搜集資料加自己分析 唔似其他同類youruber左抄右抄content farm就算
雖然唔鍾意大J但你咁就叫人唔好睇同小學雞玩杯葛有咩分別 我唔同你玩呀 因你同佢講野

況且你班7頭又要睇又要屌 咁大j先生存到姐
無人睇自然收皮架啦 咁多點擊就代表有市場 咁佢就有存在價值 點如果原來你班haters原來有份睇既 咁就收皮啦 唔睇咪唔洗屌 on99

我都係因為我師父大J先識果條powpow

屌本身都想屌樓主
但睇埋下面回覆，發現啲嘢一針見血
原來自己俾佢洗腦咗咁耐
又的確係炒冷飯同成日都冇咩內容
屌個垃圾真係呃到唔少人

其實由詛咒影片the grifter開始，d片質素越黎越差，以前都會去下暗網，自己搵下資料，而家d片連資料都唔搵，出d我上網都搵到嘅嘢，咁洗鬼睇你條片咩，但香港人支持香港youtuber，希望佢做番好

仲有人肉湯同紅衣小女孩真相呢

初頭都覺得冇咩嘢
有啲可能真係搵唔到料嘅
但同到上面啲回覆開始清醒返
佢又真係越嚟越多冇咩內容嘅片

其實powpow我覺得幾好既
起馬啲片有剪輯有搵資料
好過其他youtuber咁食過杯麵都出條片
不過今次好撚失望囉同啲垃圾同流合污
原來powpow最後都係個世界仔黎
仲叫我訂閱大J 食屎啦

把聲難聽到

fans logic
無睇而屌=盲反
有睇又屌=又要睇又要屌

即係公係佢贏
字係你輸
同支那logic一撚樣

拿我認我睇過佢D片 咁又點
係公眾平台連意見都接受唔到 返屋企飲奶啦

你係街見到個商場外牆平時ok 靚靚仔仔
有一日佢變得好重支那style 好樣衰
唔批評得?
係 我係無比錢起 但批評唔輪到你批准先講得囉

睇迷離公路好過啦 佢d野好垃圾

有聽迷離公路 比較中意d長d當電台咁聽
powpow太短 初期d片係幾驚艷 不過後來就無乜突破同好短 睇完就即刻唔記得佢講過乜

屌你地老母上幾個POST唔係好撐佢架咩
我話佢最近D片愈黎愈低質都比人屌哂老母

連登仔：我話在座各位youtuber都係垃圾

講撚到真係圦搜集資料，其實炒人咋嘛

要取消了

我當初都係比slendermen條片吸引左去sub

有長過？

Pow 你老母 垃圾channel

pow pow同大J d撚樣一齊
已unsub

早排有個post 個樓主屌powpow 垃圾低質，比人屌老母屌到反皮

翻譯佬powpow
由reddit成段翻返出黎都大把人吹奏

咁你咪唔好睇囉

我淨係知道，凡是連登仔屌的，都會紅到登天

純粹覺得香港可能真係全亞洲最難做得起YouTuber嘅地方
做得好嘅時候又唔見得會有咩行動去支持
比咗個View就覺得自己已經係打賞緊你
其餘時間就好似監察政府咁Mon到實一實一有咩唔合心意就即刻無限放大動員公審要批鬥到人哋收皮為止
個個都大義凜然咁話咩公眾人物出得嚟預咗要受人批評
我都認同唔係唔批評得
但係宜家個風氣好似已經當做依句係免死金牌咁合理化自己想睇人仆街嘅動機
一有人想講番句好說話就撻依句出嚟直接標籤人盲撐
唔係話要盲撐佢哋但會唔會太Harsh咗少少呀
唔鍾意就Unsubscribe好符合市場經濟，但係不至於要煽動同聯合其他人嘛，你有冇憎佢憎到咁呀
將心比心如果你都有心想做個Content creator係嗰咁嘅氛圍下仲邊有可能夠膽做，鬥都比人鬥死啦

得白痴仔先睇乜撚野youtuber

之前睇DP先睇佢 但好多有頭無尾片
宜定轉睇台灣人介紹得仲詳細

講咁耐cap圖都無張，弱智？

成撚日話自己做過research

利申:成日睇，我垃圾

一早唔撚鍾意條友
上網左抄右抄，又無乜求證過
講Deep web又係抄恐懼鳥
講嚟講去都係啲老母係女人嘅主題
又唔識上網搵下啲新嘅題材
有個香港女Youtuber至少識講下日本怪談同SCP基金會
聽得多佢講啲錯誤野人都變智障

利申：無刻意走去睇，係返工有同事成撚日睇焗住要聽

大丁事件前已經feel到劣緊
見埋大丁事件 終於知咩事

完全估到個account owner係咩年紀

真心viewer
睇左好耐
睇住變質都傷心

Who

原來呢排大j? 即刻unsubscribe了

係咪講deep web果個

即刻unfollow

真心想知有邊個youtuber係連登仔先鍾意？唔好係有反唔係又反啦 理性d啦好唔好

自從睇過體驗師之後就冇乜點睇powpow

模棱兩可呀

我諗最少人屌係得uncle bob,有人支持有人屌既就達哥同熊仔頭，其他都好似係被人屌到仆街

收皮啦垃圾powpow 次次用幾分鐘講埋D鳩野洗人腦

睇靈異野睇「highway recording」 啦

以前真係好正, 而家成日都開哂Topic講, 但又要等佢下集, 又唔知等到幾時

睇完都唔知睇左d咩

以前係個d, 知道個都市傳聞, 等佢收集資料去話比我地知係發生咩事, 而家淨係up返個case就完

呢個就緊架啦

Ching 芒住啲po，一有人唔識就入去貼圖？

咪睇YouTube啦，無聊

下次不如搵波子哥哥合作

d片愈睇愈冇到